無心睡眠

好痴線 嗰兩下食煙嘅手勢

邊個夠膽負皮.....

冇人吹奏依首.....

佢隻舞真係好型

知唔知邊三個表情符號加埋係一棵大聖誕樹？

..

哥哥

謝謝

ghhhvtrc

好正